重要！！將軍澳區警局分佈

將軍澳居民表示忍唔住要第一次開時事post
可能實有勇武屌我話將軍澳得一間警局

但係

唔計地鐵，將軍澳基本上得兩條路走

1. 將軍澳隧道岀觀塘

2. 寶琳上山岀秀茂平

兩條路嘅另一邊都係有警局！！！

一斷地鐵兩邊再派人守住根本走唔到

所以一係走 一係搵個住嘅將軍澳朋友照住

和理非喺度求下大家真係要走好走 留力聽日/去西環好過啦

西環係咪仲有港大可以用黎走佬